Frequently Asked Questions

Q: How do I reset my password?
A: Click on the 'Forgot Password' link on the login page.

Q: How do I update my profile information?
A: Navigate to Settings > Profile and edit your information.

Q: Can I delete my account?
A: Yes, go to Settings > Account > Delete Account.

Q: How do I contact support?
A: Email us at support@example.com or use the chat feature.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept all major credit cards and PayPal.

Q: How do I cancel my subscription?
A: Go to Settings > Billing > Cancel Subscription.

Q: Is my data secure?
A: Yes, we use industry-standard encryption to protect your data.

Q: Can I export my data?
A: Yes, you can export your data from Settings > Data Export.
